「右鉤拳柴犬」憑殘影走紅還被實體化

「右鉤拳柴犬」憑殘影走紅還被實體化 網笑到崩潰：看懂就回不去惹

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

▲一張柴犬的殘影照，被二創到令人噴笑。（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

寵物小組／綜合報導

日本推特每隔一陣子總能掀起新話題，繼「衝擊的育兒畫面」、「失敗的寵物照」系列爆紅之後，最近走紅的討論串莫過於這隻柴犬，不僅被各種KUSO，甚至還被做成實體化的公仔，非常爆笑。（即時接收毛毛軍團訊息！快加寵物雲Line）

推主Ninjamaaaaaan在推特上傳自家柴犬的照片，好笑的是，柴柴正要轉身、卻因為相機只拍到殘影，結果就是這個看起來就像正在揮出一記右鉤拳的畫面。原本推主只是要分享自己拍到的失敗畫面，沒想到被其他網友畫上線條，柴柴的右鉤拳形象更深植人心。

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

▲畫上線條之後，更有那麼一回事了！

網友笑噴留言「原來是超壯的狗界阿諾啊！」「看懂之後就回不去了啦。」後來這張照片更是被無限上綱，P成各種二次創作，甚至不到4天就有人設計出實體公仔、T恤，右鉤拳柴犬的魅力還在猛爆式擴大中。（ETtoday寵物雲有IG了，快按追蹤）

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

▲還被做成實體化的公仔。

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

（圖／翻攝自推特／Ninjamaaaaaan）

醬:

想比佢屌

拉花嗰杯野

其實係畫出黎

百里香新menu?